對準政權，不要被仇恨沖昏頭腦

記住
好多人都講過，我地要對準政權
仇恨真係會令人做錯事
認真d諗下
你話罷食係好
但係有無必要爆人鋪
記住，我地要嘅係魚論
如果我地真係為爆而爆
我地就係一班真正暴徒
失去其他人支持，外國支持
一定會輸

推

大家認真諗下爆人鋪係咪真係有幫助

點對準政權?去北京示威?

支聯辦,瀨賓苦

黨鐵做到出哂面就抵爆其他我無意見